想買eGPU插座

諗住買個sonnet breakaway 350w
想問下巴打有咩心得同有咩要注意?

thunderbolt 4 都就快出
btw 平既就買mini pcie既dock
貴就2000hkd up e.g. razer 嗰隻
市面上選擇唔多

我岩岩入手左部xps 13 9300咋 有排都未換laptop
tb4 幾正都唔關我事

恭喜你入手一部正機
btw港行定美水？

美水呀，好彩有fd住美國

tb4居然冇快到?